不如我地認左佢啦

已經冇辦法再對政府做成任何威脅
唱歌跳舞，老鼠成都睇你唔起
直接承認抗爭手段已經到極限
完左佢咪算囉
好過係度出醜，整首國歌又話有版權
下次播都比人民事訴訟

哦

這是正式錄用的三毛嗎

做d施唔到壓既野
不如真心正正經經承認完結

比政府回晒氣啦

起底
又一隻狗

係呀係呀

人地快樂抗爭緊

拖下手，唱下歌，yeah

起完底又一隻失敗論五毛
今個月收左幾多錢 慚唔慚愧呀你

我慚愧得過你唱歌當贏？

yeah已贏

你話冇威脅咪冇威脅囉

老鼠成都讚你呀

我又冇講過話唱歌係贏
做咩姐你? 淨係識一口咬定 連自己係五毛都唔夠膽否認
會唔會低章左少少呀? 近排維穩費係咪比唔夠
唔好做得咁核突啦睇到我都有少少尷尬

不願承認自己失敗，繼續打飛機=浪費大家時間係個冇希望既抗爭上面

不如呢d post去藍絲谷開啦

你講d無聊野不如講下我講錯咩啦

開始重現雨傘個時既快樂抗爭

比人拉完千人就回曬塘

不推文回覆

三毛認證國歌有效

雨革果時你唱今天我敵人有冇即刻用同一招跟風呀？

依家一唱即刻驚到俾錢大陸軍團快閃跟唱

仲自high打飛機話雨革教訓唔適用
雨革魚革血的教訓
幾十萬人心血歸納出黎

老鼠成都認證你呀
快d唱大聲d添呀

我地仲有每星期五六日送頭。

根本到左極限
做膠野落去得個柒字

送咩頭

政府回撚晒氣
出左好多招
仲打飛機扮盲睇唔到

濕鳩post都上到熱門，屌你老母，時代革命

zzzzzzzzzzzzzz

唱埋首歌先啦

真係好無威脅呀
無威脅到對家要出錢買人唱國歌

好行唔送
三毛

算啦,倒不如做多D文宣搵外國勢力算啦.
反正我見到所謂既勇武......唉
有咩事第一個走.唔係第一次架啦,
一嗚槍,我吊你老尾.雞飛狗走.
講就勁.又話殺狗,燒山,無差別殺人.
結果咪又係得啖笑

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

抗爭又唔係一日既事

原來咁叫威脅

講真呢排藍絲好勁
反而黃絲又冇咩行動
成日比藍絲恰,連儂牆都冇咩人痴
想放棄了

但係冇心就直接停啦

當連登仔學會接受事實嘅一日，就係革命嘅開始

但呢一日永遠唔會來臨

#1
彭斯
•
29m
完全封鎖

分化1毛撚, 收皮啦

居然左唔到人氾法,而氾法的一方就指鹿為馬

講乜鳩

咁樓主有咩好辦法？

已經冇辦法再對示威者做成任何威脅
催淚彈胡椒噴霧，鼠王芬都睇你唔起
直接承認止暴制亂手段已經到極限
完左佢咪算囉
好過係度出醜，整whatsapp舉報熱線又話違反使用守則
下次用都比人block

點會接受現實
現實就係：大家既能量越黎越少
靠唱歌自high再消耗多d能量

已封鎖

on9
上個禮拜日先放完火

屌你老母
你想點撚樣?

政府做咩要威脅你
佢唔係反對派
你冇威脅就ok

善用不推文回覆

咪理呢隻五毛

其實我都唔明,由6月到9月呢90日，係咪日日都有大型抗爭？
咪又係星期六日先有大型活動，1至5就做下文宣回下氣，之不過宜家1至5有堆人去10點大嗌，有啲人去唱歌，有咩問題？
星期六日咪再出囉，仲咩要變苦行憎？

幾高級
平時扮哂正常
跟住就睇准時機散播失敗主義

閱

成撚日失敗論，有你呢啲人點成事啊

咁你話比我聽拉人鏈有威脅？
罷課有？
上獅子山有？
遊行有？
除咗你攞把刀去隊住佢條頸，有邊樣嘢對佢地有威脅？

大家齊推行動post/計劃post上熱門

你睇得咁準
不如估下聽日定831 多人

請善用不推文回覆
而家唱首歌凝聚民氣有問題咩
而家係咪915大家唔再出黎先

915 維園見

失敗撚

三毛

失敗主義者衰過左膠
落地獄啦你

做咩啫其實 今日同聽日都有遊行 有咩問題

係
唱首鳩歌當贏

請善用起底功能及不推文

大家唔洗理佢啦

我都唔明

唔通一齊活係幻想就會贏咩

又係你條撚樣

hi p牌仔

遊行點會冇
通知書都唔批你呀
你唱歌？
防暴zzz

YO

831
我覺得大家已經開始累

China Joe?

你個account名

有咩問題？
你聽日咪知囉

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

冇人當贏，但係未輸啊
收皮啦三毛

冇人會同你討論
剩係會block你

失敗主義記得唔好推

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

Noted with thanks

未輸？
等多幾日囉

死撚開啦，你老母

你自己無希望又唔等於全個香港無嘅 灰到咁呢跳樓死咗佢算啦, 無人會可憐

行動建議 ?

咁咪大家落去痴返
我就去咗

其實宜家真係bottle neck
機場又去唔到
圍popo又送頭
西環又重防
罷工就算 香港人根本唔得
唔知可以點

屌 搞咗三個月 每一個禮拜都有活動（唔係唱歌）
開咗學班後生要返學已經好撚大壓力
唔撚好再講埋晒呢啲晦氣說話

我就係唔認輸
你鍾意認屎認屁認飽佢

我又唔駛你可憐
幻想下打飛機係唔會成功

聽日被反對左 唱唔唱歌都唔會多人

你認唔認
同個事實係冇影響

邊次唔反對你

負評上一頁

咁你唔出去推行動post？
915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

無人話過唱歌當贏

唱歌都有感染力勉勵返其他同路人繼續一齊走落去

不分化

和理飛爬山
各自努力唔需要您次次都批評人哋抗爭方法

利申：勇，聽完歌見到咁多和理非仲繼續支持
見到咁多香港人仲堅持緊
都會繼續努力落去

Hi Sir

gg

又block一件垃圾

成句說話原封不動還比你

平日唱歌，快閃，做文宣。
周末開大片。
一味放失敗論
定係你想日日都開片。

咁你咪諗下出左反對通知書之下點樣仲叫到人出黎囉

係度屌唱歌 唔通唔唱歌 本身唔出嘅人都會出咩

快樂革命～～～

又唔係唱歌撚騎劫你聽日個遊行

咁巴打有無諗過幫我地呢班飛機撚
做返件”大事”?

咁你講下應該點啦
唔好淨係屌啦

聽日你咪知

個樓主傻閪黎 起下底就知不斷叫人完左佢

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

係樓豬傻西黎

道德潔癖？

樓主為求自保不如加入藍絲陣營？

咪日日話：你衝先，你衝先果d傻西囉
大撚把人衝左啦

講咁多無謂野不如反駁我

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

如果唱下歌可以感化世人就好

穿透坦克呀

其實點解唔可以一齊做
咪話咗和勇互相配合囉
唱歌可以感染其他中立淺藍人士
勇武俾壓力政府
唔好忘記我地仲有條國際戰線
呢條線而家好兇險
幾樣一齊做先有最大成效

快樂革命

學下野先講獨立啦,連登仔.
我預撚左比人屌到開花,我亦都唔會回覆

過埋聽日就正式埋單慶祝70週年國慶啦
仲一咩齊做

其實已經輸左 大家只係接受唔到現實

起咗底樓豬應該唔係三毛。
不過講嘢好似我個抿塞老豆咁激將法。

知你個心好急好想贏，但激勵士氣唱歌其實係好有用㗎！

場仗好漫長，大家各居其位做自己擅長嘅事。平日要鍛煉吓體能，操fit啲；文宣都要穩定輸出。

五毛跟風果啲都可以用嚟做文宣，但唔好咁大反應，廢事佢地覺得咁做係好有用打激到對家。不置可否，一啲noise都冇佢地最失落

大家加油
光復香港，時代革命！

唔計較每個人既付出 先會成功
就算佢只會唱下歌 都係同路人

兄弟爬山 各有各做

莫忘初衷

你老母失敗撚

失敗撚仲衰撚過藍絲

收鳩皮啦屌你老母

係
冇目標

on9 post

完全封鎖 上一頁

咁有何建設性見解

港鐵文宣
MTR(港鐵公司 )英文全寫～Massacre Transit Railways 或 Murderer Transit Railway

你做乜嘢啊你

正正就係因為咁冇人敢郁第一隻
麻包袋/藍絲私了全部都唔敢
又話好僧狗好僧藍絲
藍絲廢佬都勇武過你地

嗌下口號都要拉啦,施唔到壓?
遊行都唔敢批,邊個淆?
堅持就是勝利
攬炒

今年國慶肯定無間斷放煙座底八個鐘賀佢老母喎, 分分鐘旗都扯唔起啵

你宜家放棄，對得住被拒捕嘅義士？
離開咗人世嘅手足？
你講呢啲說話之前有冇諗過佢哋？

認咗咪真係完咗囉
散水撚

因為見你地抗爭咁開心就已經可以收皮

5毛發現 意圖分化港人 破壞反送中運動 有如在Twitter及youtube上的假channels 請bam

你唔記得上星期日, 銅鑼灣地鐵?
兩隻狗係扶手電梯咬撚住班手足屎忽,
明明申佢老母一腳就救到個手足
成班友個個就掛住走.

我有時都會諗如果二百萬人一齊認罪會點

yes 散水!快回家!

200萬人有咁既勇氣先算啦, 當你唔勇武
200萬罷工.已經好撚有影響力
但現實?算啦

幾多個post 都講緊叫人唔好唱歌？洗唔洗咁多個post 同一番話?
唔想人唱歌你咪推行動post 啦樓主

sor我真係笑左
唔係好撚僧狗架咩？
唔好話打狗
連救手足到做唔到
成日企係道德高地指指點點話好僧d狗
到頭來又係雞飛狗走
呢d唔係失敗主義
係幫你地睇清和理非/鍵戰有幾嘔心

借樓一用
咁請問樓主依家係勇武出事定和理非出事啊? 要入邊一邊數啊? 和理非唱歌阻住勇武行動? 唔係各有各做咩? 和理非集會唔係有助延長運動咩? 勇武係咪因為大合唱而決定放棄啦? 你代表邊個啊? 有冇諗過大合唱又好集會又好係和理非積極想出一分力嘅表現啊?

最撚叻咪撚狗.
撚完狗->比狗咬->走呀->有手足被拘捕
又撚狗->又比狗咬->又走呀->又有手足被拘捕

915前屌乜柒都冇用

咁呢場運動最跟本就係不分化麻
你前線放核彈都不割蓆
做乜宜家又玩分化？

你地為首歌互屌邊個最開心？

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

點先唔失敗 定係你想鼓吹大家
岩嘅 打飛機係浪費時間 係就要速戰速決
你話係唔係啦？

佢唔批比你就叫有威脅？咁你得到咩成果？

今次運動有好多第一次，18區連儂牆，塞機場，人鏈，登報，每次做都無人敢講有咩成效，咪做咗先囉，結果有啲可能好柒，有啲喜出望外，唔做唔知，但成場運動最重要既係不分化不割蓆

你話義士見到人唱歌會好失望，我諗義士最失望既係呢場運動又因爲分化互屌而結束。

唔單止首歌
仲有心態

抗爭行動執行與否準則在於:

-共產黨care唔care

-港奸, 鄉黑, 黑警care唔care

影響社會運作:

-機場, 港鐵, 各區快閃roadblock直接影響交通, 間接影響全港經濟gdp

-政府部門行政overload(各類投訴, 申請, 查詢, 報案)

-其他: 互聯網

針對某一行業:

-中資,港奸壟斷行業(上游生產, 中游批發, 下游零售)

-特殊用途行業(e.g. 找換店地下錢莊走資)

-黑社會資金來源(夜場, 麻雀館, 遊戲機中心, 製毒中心, 拆家艇仔)

-鄉黑空地停車場, 貨櫃場, 倉(快閃, 無人機?)

-自由行相關行業(藥房已收皮)

針對某一商業機構:

-中資機構(e.g. 中銀提錢, 取消戶口)

-中資商場

-黨鐵

-藍絲商鋪

針對個人:

-港奸(官員, 議員, 商人), 在港紅二代, 白手套(少於30人遊行集會唔駛申請 > 日日約29黑衫去ed人門口嗌口號, 播喇叭?)

-黑警, 鄉黑(老豆搵仔)

-report藍絲 fake news page, channel

針對某一地區:

-深紅區(e.g.北角, 元朗, 荃灣), 如果好似太子,深水埗咁, d鋪頭成日落閘, 冇人行, 咁樣會影響深紅地區收入

-旅游區(e.g. 張貼反共文宣)

真係好撚煩

yes

樓主分化撚確定
已block

我一直都認為，所有人喺真勇武面前，都應該覺得慚愧。

但呢排見到有班人唔係咁諗，講啲野仲好無恥

咁你唔開post推行動？唔組織下星期一至五既活動？

兄弟爬山 各有各做
你覺得咁唔好，你就做你認為對呢件事有幫助嘅野就得，唔使譴責自己人